{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13538&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 캣츠호텔"
    },
    "text": "まず、すべての客室料金は2名基準です。 オンシーズンや特定日、祝日の前日、祭り期間には料金や利用時間が変動する場合があり、ペット同伴は不可能ですが、補助犬は入室可能です。 駐車施設があり、駐車運営は2台以上駐車できません。 全客室は禁煙で、喫煙は階の駐車場で行ってください。 客室はチェックインの際に割り当てられ、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。 常に清潔で親切でリーズナブルな価格でおもてなししています。 駐車場はバレットサービスが可能で、計40台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報では京春線の南春川駅と春川駅があります。 客室の内部施設としてはおやつの食べ放題、電子レンジ、コーヒーマシンがロビーに用意されています。 全客室にはひまわりシャワールームとスパが完備されていますが、スパ浴槽が故障することがありますので、ご了承ください。 また、すべての客室でWi-Fiを利用でき、コピーとファックスは無料で利用できます。 追加案内事項としては、人特価客室は2名基準であり、人数追加時に追加料金があり、タイムセール連泊予約時に入退室時間を守ってください。 未成年者や3人以上、異性男女同室での宿泊は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祭り期間には料金や利用時間が変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祭り期間には料金や利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "補助犬は入室できますか？",
            "answer": "はい、補助犬は入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車運営は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車運営は2台以上駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "喫煙は階の駐車場で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "清潔で親切なサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、常に清潔で親切でリーズナブルな価格でおもてなししています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレットサービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報を教えてください。",
            "answer": "地下鉄の情報では京春線の南春川駅と春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはおやつの食べ放題、電子レンジ、コーヒーマシンがロビーに用意されています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはひまわりシャワールームとスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スパ浴槽は故障することがありますか？",
            "answer": "はい、スパ浴槽が故障することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "コピーとファックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、コピーとファックスは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "人特価客室は何名基準ですか？",
            "answer": "人特価客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加時に追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "タイムセール連泊予約時に入退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、タイムセール連泊予約時には入退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や3人以上、異性男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や3人以上、異性男女同室での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 684
    }
}